<!-- @format -->

1. Функции необходимы, когда в коде встечаются одни и те же последовательности команд. Для того, чтоб не писать одно и тоже много раз используются функции.
2. Аргументы передаются в функцию для каких-то вычислений или преобразований с ними, заданными в теле функции (для работы с ними в теле функции). Аргументы становятся локальными переменными в теле функции.
3. return останавливает функцию и возвращает результат (значение) работы функции.
